飲緊酒嘅你即刻同我入嚟

飲杯

我都想飲

唉 岩岩開左支飲緊

飲緊青島

無酒

飲啦柒頭
唔好飲到腎衰竭就ok

asahi

飲啦柒頭

Real 男人

飲到中毒都似

super dry

買啦柒頭

打風唔想落街…

飲酒乃人生一大Locks
邊個撚屌腐皮

工業用酒精

邊有咁易中毒呀
你飲幾多
脷伸：千杯不碎

Why

sambuca

Goodest

今天筋骨都疏鬆 得
偶爾會酸痛～

RubberBand 世界第一 好似係

唔好飲咁多 聽日仲要返工

下
聽日放假喎

西西里偶遇

唔開心 飲緊d過期酒

人在韓國 飲緊
飲杯

唔係韓國但飲緊燒酒

飲日版

唔開心還唔開心
唔好飲過期酒
有咩唔開心唔介意嘅話可以喺呢到講
講得隱晦少少都冇問題

앙련핫에요

啤嚟講罐定支裝正啲

Me唔鍾意飲燒酒

日版工業用酒精

自己釀最正 好似係
我現時就有酒精就ok

我帽左 但係仲係想挽留 我係咪好犯賤

拍緊拖都好似得自己一個咁

巴打講到咁 macal啦唉

一齊飲返杯先

威士忌岩唔岩?

喂
帽既野，最緊要除得快啦

如果佢心中有你，就唔會咁
如果佢無心中無你，留都無用

係

合則來

成枝滴露隊落口

咩係macal

為何在這裡
疲倦像半醉

庭佳果然勇

鍾意個女仔唔鍾意我
Sambuca + monster

好想飲

其實我屋企支 whisky 都差唔多飲哂